開心速遞（245）威龍女子組丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

故事線集數list

Rebecca

係咪錯覺 其實我覺得鐵面陳對rebecca有啲意思？

最可愛嘅威龍痴女

嬤嬤鳳爪老是常出現

友誼都有貪新忘舊
我係Rebecca 實偷偷地喊
咩都ma姐ma姐

收兵咋

大小姐之後會唔會join埋
間房無左，
遲早搵其他地方玩

推推

之前威龍女子組唔係有垃圾清同mandy咩

唔想睇女子組
要睇就分開睇Ma 姐

搵群姐

係 但係話到明Iron Face

其實好現實
醋女子

offical 開po者

水水對腳

你地班窮人真係冇黎貴氣
咩汗蒸幕話

同群姐一齊喺男廁食飯

問野個時同其他人語氣唔同
陰聲細氣啲

本身好似Kfc開慣

我我對鐵面陳有意思

似係驚左rebecca多d

話口未完又有群姐

佢個look

又有煲湯hd

製毒

伊莎貝拉

造毒

借煲

工場

群姐係咪又有錢賺

群姐出現了

呢集好寫實 我諗個個中學個陣都經歷過朋友貪新忘舊 被人遺忘

N咁多個group, 每個group就係少一個人都仲得

Rebecca好可憐

話比群姐知好咩

Rebecca真係好人妻，證明d男人話想要好女人都係假

間房咁多人知
唔係秘密基地黎架咩

個哈爾濱年代廠景仲未拆

群姐都知rebecca鍾意鐵面陳

Rebecca好慘

成間公司都知rebecca鐘意鐵面陳啦

點解一定要喺呢間房煲嘢

竟然唔理兒女私情

Rebecca好wifeable

群姐都知Rebecca冧鐵面陳

佢地返工返到咁得閒

群姐做得女主角，日日都出場

我真係好感動呀

群姐成白搬弄是非

收風計劃

群姐度度都有得出

明明係群姐搶咗鐵面陳

冇用架Rebecca
佢地慣哂Ma姐啲著數架啦
煲湯？番屋企冇得飲咩
discount ? 唔係成日有wo

講完呢句肯定

Rebecca其實幾可愛

應該全個威龍都知

群姐一陣開口中

勁

我講下啫咁惡

rebecca好慘

Rebecca好乞人憎

Rebecca個黑眼圈

Rebecca真係好賢妻

前排先話唔開心要碌爆男人張卡

佢哋終於肯識得appreciate

群姐之既事全世界都知
大眾秘密

轉頭鐵面陳係咪會鬧rebecca

oh no

個地

隻腳

強水咩

ma姐真係多災多難

鏹水

腐蝕性

Ma姐又奶嘢集集都奶嘢

所以做人被人食住都係自己傷心

cls

搶埋鐵面陳
Rebecca冇了

紅色警戒

小娟呀你唔好咁痴線啦

腐蝕性液體

鐵面陳好小器 唔小心咋嘛

屌

水水件衫好靚

恨死rebecca

高温 酸味 腐蝕性

好可憐

真·製毒

公主抱

笑死

兇徒葉碧嘉

比食蕉當犯拉走

Ma姐成日工傷

羨慕鐵面陳

癡撚線

鐵面陳都比ma姐搶埋

Ma 姐好正

繼群姐後ma姐成為第二個被鐵面陳公主抱嘅女同事

化驗

睇黎鐵面陳仲未對rebecca有feel

JM9

腐蝕性？tvb你認真？

on 9鐵面陳

掂落去，「腐蝕性液體」！

職安健

廣告？

職安真漢子廣告

倒瀉野咋wo

職安廣告

無terry ，ma姐都受傷

CLS

有冇咁誇張呀

咁都要參加職安健

危險人物

咁樣嘅話 要安全唔應該帶暖水壺

職咩訓啊
去道德訓練營啦

腐蝕性ma 姐又贏

Rebecca 個黑眼圈

列為危險人物

痴撚線 好慘

列入公司危險人物

仲好，唔使做嘢就有糧出

居然有職安廣告

啲廣告多到而家我咩都會懷疑咗係咪賣廣告先

cls公司

Ma姐心諗唔撚係啩

我琴日見到ma 姐隻腳佢真人仲係包住個塊野喎

偷情

on9 Iron face Chan

真實？

Sharetea轉咗做coco

爭仔

水果茶

！！未試過買珍珠奶茶俾rebecca

鐵面陳都會飲9茶

真投其所好

個保安仔 我要就要大老細

國際保安

放心啦Rebecca
Ma姐想做四太呀
唔會同你爭仔

傑出保安

美國保安員
鐵面陳聽得明咩

係 好正

唔係有錢佬唔要

恐怖分子

恐怖份子

仲叫佢恐怖分子

比機會佢地

好mean

喱係creepy蕭正楠後面

鐵面陳好似小朋友收到禮物感 好可愛

唔好企埋雪雪雪後面得唔得

個個恐怖分子

ma姐發功

明明係舞川內富子

Ma姐好醒

助攻ma姐

Ma姐真係好醒目
做慣PR真係唔同啲

ma姐幫你助攻啊rebecca

危險人物升級做恐怖分子

ma姐助攻喎

高難度助攻

Rebecca 好癲

配音

讀唇

ff

設計對白

痴女啲配音

係度配音

係到配音，cls

好想屌ma姐

ma姐真係好識做人

Rebecca配音

自己配音

又FF

痴女Rebecca

癡線

頂

三級片

FF

Rebecca痴咗線呀

笑到仆街

rebecca

痴撚線

咁嚟諗鐵面陳

蕭正楠算唔算隱藏角色

Rebecca自己配對白

碧嘉d讀唇cls

Rebecca 呢段ff 似係上次群姐走火警心聲嚟

clsclscls

配音笑死

春心蕩漾

同上次kc讀唇一樣 亂鳩咁譯

三級片cls

現實有呢d同事 真係喊三聲

Rebecca個腦好dirty

cls rebecca個腦究竟裝咩

rebecca好痴線

Rebecca唔係呢方面咁痴線其實真係好正

估唔到今集咁好笑

真係好敏感

佢係咪痴線

Ma姐

Ma姐好正

Rebecca 真係好痴線

Rebecca嗌衰人果下勁可愛

的佢去睇心理醫生啦
好恐怖

馬姐對腿勁正

痴女ff

佢個腦好裝咩？

D單身中女真係好恐怖

自稱陳sir咩玩法

武川內褲子咁撚淫賤

仲扮清高

吊高嚟賣

rebecca變面能力拍得住大小姐

仲要扮嘢

rebecca 集集都喊苦喊忽有啲煩

咪扮嘢啦
lur飯應啦

Ma姐又成功拎埋Rebecca 個心
Rebecca 呢啲人 你對佢好一陣 佢當你一世姊妹
可以好好利用

Ma姐做鐵re媒人

仲要扮睇schedule

痴女

扮晒野

Ma姐陰陰嘴笑

陳sir

Cls

係佢老闆

爆自己秘密

咁快講秘密

佢老闆

姣婆遇著鐵面陳

Ma姐忽然咁坦白

Ma姐表明心意

變真fd

竟然自爆

講埋秘密俾佢聽

爆比rebecca知

自爆埋做四太

Ma姐自爆

竟然同Rebecca講

Ma姐成功收復rebecca, GET!

ma姐為咗埋堆連秘密都講

ma姐爆俾rebecca知

呢到邊到黎，又幾靚

Ma Re線

衰人

ma姐os呢

咁癲講埋畀佢知

配音嗰度真係好撚痴線

Ma姐話埋俾Rebecca知

Ma姐咁坦白

竟然會自爆想做四太

收買人心勁到

ma姐竟然同最口疏嘅rebecca講

收服人心 太厲害了吧

中山公園

Ma姐機心好重

保安總監太太

四房條線開唔開得成呢

收買人心

鐵面陳真係慘.....

救命呀FF到

得啦
全公司都知啦

真，好撚重心計

即刻變曬好姊妹

呼應上集

仲要拖手仔

機心友

我覺得rebeeca會口疏

總監太太

識玩 女人的友誼都係要用秘密建立

兩個自己去食

首尾呼應

佢哋自己約唔理佢哋

女人

抵啦

佢哋俾人反將一軍

好真實 女人真係咁！

女人真係恐怖

到佢哋被遺忘

高智商Terry會唔會拉攏擁立Ma姐做四太

又係阿龔

四個被遺忘冇咁慘

又係你呀龔燁

留名等睇佢哋反面互爆秘密

阿龔again

睇穿Rebecca 咩人嘅話
佢都幾好用
會死心塌地

工仔

唔夠後生

人哋上次rebecca等你一個鐘添啦

八千公

阿龔成日都咁清楚啲女員工動向

又叫阿龔

阿龔已經自動開餐

呢集好真實，女人既友誼

阿公已經開始食啦

阿龔自己夾

rebecca =大交合二號

好正佢兩個

Channel No.7

所以比人當狗龔

有回報啦

Channel 7

呀工咁都有過場

係咁好姊妹前好姊妹後

有啲尷尬

rebecca 先係成班姊妹最收到風嗰個

要分開約先可以講秘密

三太

兩個中女都好鐘意ff

上台示範諗起以前嗰集Rebecca ff

小背心

rebecca cls
如果被佢追到鐵面陳 日日扑野都似

所以先收買佢

係呀係呀

摸到白滑肌膚

不愧八龔

預告

熱褲

比人話下流就仆街

Rebecca著小背心熱褲

Ma姐可能有d後悔了

Rebecca發揮作用！

白滑嘅肌膚

有冇ma姐對腳

Rebecca好煩
Ma姐真係好大方

Ma姐真係好正

俾依d人痴上身都煩

Rebecca真係好痴女

isabella有白滑酮體
rebecca有白滑肌膚

好期待呢個組合

重要情報員 值嘅

想嘔

群姐

唔敢想像Rebecca着背心熱褲個畫面

屎根

又食屎陳

Rebecca小背心熱褲個樣唔敢想像

Rebecca話晒都係舞川內富子，小背心熱褲都正嫁

細力

Rebecca真係好好笑

白滑美肌

聽日有妹豬

屎力線

食屎熊師奶

細力個樣

咁重口味
投古井

淘古井

過夜呀

食屎陳師奶

細力食屎

淘古井係咩黎

Rebecca做呢d角色真係好正
真係無乜幾個做到佢個效果

3萬蚊ok?

編劇

聽晚屎根

細力唔通係食屎陳師奶個仔？

到廢根醋男子

佢尋晚係到過夜呀嘛

煲老藕

淫根呷醋

妹豬忘年戀

掏古井

根根: 竟然搶咗我嘅妹豬！

幾時整集屎根糖

飢渴妹豬

少女唔鋤愛阿婆

現實有rebecaa呢啲人都幾煩
好似女校a0撚咁

之前個訪問講陳師奶以前做老師真係睇唔出

根叔：你竟然撬我牆腳？

如果樣ok 俾佢溝到咪爽

今集好好笑

啲女都港大grad

呢啲痴身到仆街

Ma 姐（四太） Vs 醒目 Terry

分手一定係怨婦

第二張細力個樣好咸濕

速熊自博士走咗好似零戲份?

Ma姐做四太既話 二太三太實唔夠佢鬥

太輕鬆啦呢啲

Terry 先係佢對手

本身條線都冇咩好講

講嘢好陰聲細氣，又斯文啲女又叻，又受學生愛戴

睇左今集好掛住mandy
無佢女子組始終都係爭啲野

都係嘅 但連過場都冇

Ma姐會搞到佢地內鬥
自己漁翁得利

威仔對池池：竟然想搶老闆條女我唔想再見到你
根叔對細力：竟然想搶老闆條女我唔想再見到你

心計咁重個2個點鬥

未坐完監？

好有老師風範 應該幾玩得真心對學生好嗰啲好老師嚟

四房vs大房
terry vs ma姐

有冇ching 可以cap 小娟抱起mia張相阿

今集Rebecca真係演得好好
絕對撐得起主線

好想知變奸左Terry同Ma姐會點相處

套野越黎越重口味

MA姐個妝好白

應該屌埋

分手實掉腐蝕性液體

演員沈可欣小姐的演技很厲害

一早坐完，去左讀書

終於破處了

原來陳生同陳師奶離婚係真
我以為發下悔氣

咁屎根先可以光明正大

佢會唔會對🍊有恐懼

Terry聰明左又做埋繼承人咪合乎MA姐條件

唔食威仔食terry

擺明開始鋪屎根線
淫根終於正式有感情線

於b有經驗咁

其實Ma姐最後會唔會做咗武則天
搞唔到皇上搞太子

我覺得黑化左ge Terry 會疏遠Ma姐，一來已經唔須要佢照顧，二來就係佢依家係須要d絕對服從佢ge人，而唔係媽姐呢d有自己主見ge人，而且Terry聰明左之後都會開始猜疑Ma姐埋佢身ge目的la。

黑Terry : 我最清楚爸爸鍾意乜野，如果你想滿足爸爸，首先就要滿足我

佢目的要有錢人啫
咁太子後生啲可能仲好

如果terry連大龍生都拉埋落馬
然後俾ma姐搞返掂
應該真係4太有望

有畫面

群組變群姐
唔怪得rebecca比人加咗去群姐度煲湯

唔會啩，是否被外借

入唔到hku就要去外國

唔好呀
咁我同爸爸點呀

個剪接同後製真係好正
力蓮家聰問號

變於睇番琴晚果集，terry變奸，唔中意咁既terry,變番蠢啦

大小姐五月請假返加拿大啫

official唔敢當，及時開po方便大家討論啫

有輝輝

達唔到我嘅理想=入唔到港大

接龍保安組

rebecca個樣

一挑三，拜金港女anita，可愛純真垃圾清，心機美熟女ma姐
Terry你真識食

有智商之後連埋性欲都有埋

尋晚鬧走完linda kc之後，即刻叫anita 清入房，唔洗畫出腸都知咩事

出火

明明上星期Terry仲問咩叫排卵期

Terry: 我都唔知點解會有你呢個爸爸，同大陳鬥幾十年都搞佢唔掂。我用兩星期已經有晒全盤計劃。宜家只係兩星期，已經打冧咗五成嘅陳世美百貨。
威：Terry, 你夠膽咁同我講嘢！
Terry: 我已經畀足晒面你。宜家你將威龍交畀我，等我打到大陳無得翻身。你退休同其他世叔伯鬥地主啦！

Rebecca配音諗起男子高中生日常

大房二房三房爭咗5百幾集 terry 一集ko做繼承人

呢到話事嗰個，係我

有畫面有聲

terry會唔會扮惡，
令大房，2房，3房合作番炸
變醒唔=變衰人既

希望唔會去到咁盡。

你仲得閒睇愛回家

上圖申叔個樣仲好開心,
一有Rebecca即刻咁嘅樣

咁偉大? 好似魯魯修咁

D編劇好似忘記左以前大龍生懷疑有內鬼車死風少, 不過風少走左後條線就斷左, 其實可以LINK返呢度

威龍第一痴女嚟咗喎，要收返個笑容廢事佢誤會

個樣完全係

Rebecca 稱號愈來愈勁
之前就女色魔( 冇記錯水水幫佢頂左)
現在就危險人物， 佢根本就係譚道德最高傑作，道德黑暗面係晒佢身上

德哥哥教育生涯最大污點應該就係rebecca同打靶仔金城安

想睇Rebecca 譚道德
對手戲

應該好快有

唔通就係道德校友重聚果集
飛立技安遇上大師姐

阿水無幫頂女色魔，不過佢知道Rebecca係女色魔
嗰集搵輝輝做餌點知比大小姐聽到去咗休息室
最後匿埋咗輝輝亦無爆大小姐出嚟
之後大小姐叫女子組唔好再查落去

呢集睇阿水同Rebecca嘅姐妹情好好睇

屌點解今日仲未有replay

Jacky遲啲加入小學線
唔通Jacky都係校友
M底Jacky可能都係譚道德嘅傑作

但以jacky家底應該唔會入平民小學
會唔會係帶啲小朋友去參觀果啲交流團

最近睇返youtube精華先記得以前若水搵過輝輝做ptbf

Anita就話啫
阿清咁有錢洗唔洗咁服侍Terry啊
Btw一左一右好葡萄

財叔

人地唔係叫申叔咩

飢餓的中女

又有大小姐大戰賈名媛

佢係安仔的正義果集做過大學canteen 老闆財叔ar ma

好似係喎

我覺得唔會再講返呢d ka la. 一來風少已經走左，呢條線點都無可能再完整講返；
二來就係阿Max 依家ge人設同以前完全兩個人咁，唔再係以前ge雙面人，再講返咁耐之前ge龍家內鬥事，咪只會令大家混亂，不如淨係放眼未來好過。

好期待今晚 陳師奶變細力嫂

淫根淪落到要同細力爭妹豬

定係妹豬口味太廣
Tree gun 龔仔同細力佢都要

搵極都係根根身邊嘅人
睇嚟係想根根呷醋多啲

搭火車見到有個中學生好似朱00
好想抄佢牌

妹豬離左婚咪唔可以再叫食屎陳師奶?

但係之前心如個身世設定明明無人記得，編劇佢都要兜返返去。（雖然兜完同無兜差唔多）
呢條大主線我諗佢翻兜返都唔出奇

話晒成套劇都因風少而起, 唔題返好似有頭冇尾, 而且可以引出FINAL BOSS

Happy Birthday編劇姐姐
(想知點解叫7樓潘金蓮)

btw Kenneth BB下個月5號生日(source from wiki),
到時大家有時間可以去佢ig祝佢早日忘記水水

屎力

開波

熊家 First Lady

徐樂思樂耐無寫

熊家first lady

淘古井～淘古井

妹豬

佢個頭

妹豬妹慘啊喊到

妹豬夜晚瞓唔著要搵根根

徐樂思

妹豬電燶頭?

法網伊人

髮網伊人

妹豬個頭髮網伊人

睇到心痛呀妹豬

妹豬喊得妹淒涼

陳師奶好好氣

天台豹哥都聽到聲嘈醒

戲

唔開心要搵男朋友商討

陳師奶喊得好慘

2姊妹訓緊

喊到根根心都亂灑

叫安仔去

根叔好大陣佬味架

要男人除

同根根一齊訓

18歲就結婚

聞到男人除先瞓到

要聞到男人取先訓到

同床

聞到男人除先訓到

聞根根浸除啦

廢青安驚到

陳師奶上嚟搵男人

安仔

d對話

妹豬講到尾都係要男人

你唔可以dum低我嫁根根

原來妹豬同rebecca一樣咁想要男人除

你唔可以dum低我㗎

3個陪訓

瞓著就入房啦

熊家三個男人陪瞓

做乜三個齊晒

根根有乜理由瞓最遠㗎

全家男人陪妹豬瞓

金生

要三個男人陪訓

冤枉呀公公

十指緊扣

熊家 全部男人陪佢訓

龔水拖手

工水

龍啡

吸陽氣法

安安佳佳

龔水好甜呀

鳩佔

仲叫陳師奶

龔水sweet爆

好近呀龔水

安仔叫佳佳會唔會夾硬左d

新媽媽啊

了牙

成個阿媽咁

load左陣先get到點解係佳佳

太深啦

好warm

安仔啲耳屎

採耳

婆婆

真係好似根叔老婆咁照顧熊家人

太深喇

太深啦太深啦

妹豬好關心熊家上下

阿叔啲鼻毛

同根根玩腳

攞刀

食埋腳皮

批腳皮

幫根根批腳皮

全家佢都玩晒

妹豬以前做邊行？

細兩個碼

腳皮厚到

兩個碼

批完細咗兩個碼

有回音

斷喇斷喇

兩個碼腳皮

地產

個個都中哂招

廢老根腳皮咁厚

佢做過好多行

拖手捉手手

龔水傾咁耐捉手仔咁耐

拖住

臉皮仲厚

水水去工仔到住咪得囉

摸頭頭

阿龔覺得咁好唔過去俾佢照顧下

龔水摸頭殺

去大家姐屋企避下吖嘛

你地點解咁對妹豬

最尾拍埋頭

西半山地產之花

龔水最後仲要摸頭

水水你去龔生屋企咪得囉

女僕妹豬

唔怪得知要離婚

自由活動

傻豬水水 梗係上工業屋企訓啦

食完自由活動
旅行團咁

熊家家訓：大難臨頭各自飛
阿龔夠哂資格做熊家人啦

阿水去apartment 住啦

係喎sell番自己人

訓覺時間都唔番屋企啦

仲有大家姐屋企喎

速熊場景解鎖

點解龔水可以咁sweet

速熊幾耐無出過場

安仔返hall 同凌凌訓埋得

咁大力索

阿叔聞到人咁認真

龔水可唔可以唔好咁閃
戴唔切黑超閃盲咗

邊有可能污糟過仁哥

聞

成箱男人味

仲大力索

叔公大大力索

仲污糟過熊樹仁

仲索得咗大力

安仔可以去揾朱00,阿叔去佢baby度

去博士屋企訓， 橫掂冇人

索底褲

仲要索多幾下

連阿叔都嫌污糟咁就應該真係好污糟

細力可以比妹豬照顧

廢中

你隻乸而家係妹豬

力豬線

嘩 細力係屋企真係皇帝黎

營造環境畀根叔

你地點可以送走你地個新媽咪嫁

撮合屎力

成班仆街

好想即刻loop龔水拖手同摸頭殺

會唔會剪手腳甲

妹豬同細力愈行愈近
跟住根根呷醋
發現真愛係妹豬
跟住

腳

細力勉強都做到妹豬個仔喇

點解要係熊家做

個個掩鼻 得熊樹仁狂索

剩係洗根叔啲衫

2019年4月12日 心如與天梯 熊心如、朱天梯

陳師奶後生時真係無敵，又靚又照顧人

公共空間黎

可憐蟲

熊家已經變咗妹豬地頭

因為借宿迴避

根叔~

屋企照顧
照顧埋小細力

推細力入火坑

根叔你捨得嫁啦

熊家同朱家親上加親

今集太Cls

佢三個動作好正

妹豬你叫嫁咩

孤男寡女共處一室

唔洗早30年都可以娶架

啲人一無家可歸就去 熊家借宿

娶硬佢

根叔個表情

細力屋企需要你

得熊樹仁唔使掩鼻

飲番2毫子

你個啖$2啦

2豪子飲咁大啖

食屎吳師奶

細力豬

一個不開心的婦人啊

食咗先講

pt乖孫咁

細力豬。。。妹豬。。。

妹豬廚房食左先講

軟飯好好味

妹豬啲錢點嚟

豬黎豬去

根叔呷醋啦

你老味咁驅風

好過請工人

根叔呷醋

細力真係幾仆街，現實中一定唔可以同呢啲人做朋友

寂寞就好易做錯事

根根開始心痛妹豬

淘古井未

阿龔妹豬都係叫龔仔姐
細力就叫細力豬

開餐啦

好撚噁心

廢青安個格，老左就係細力咁

細力做鴨， 比陳師奶包起左

佢地3條佬件衫咁似嘅

妹豬細力豬

小白臉細力

細力豬唔係啲咁嘅人

個細力似係呃老人家錢

呢d人應該好早死哂的

比人打死

細屎線都開到真係

又用愛回家孖寶整鹽焗雞

倚天d女

差d唔記得咗佢本來就好中意呃人，裝修偷工減料

陳師奶以前啲學生睇到今集會有咩反應呢

陳師奶，你唔好被佢呃到呀

頂呢集好好笑，妹豬好風騷

畫面出哂黎

編劇咩線都開到

細力之前唔係幫博士做鐘點還錢既咩
點會唔識做家務

出黎啦！鹽焗雞

仆街細力啲演技真係似曬啲騙徒

細力背後有冇咩野故事?
定係真係咁賤

毒品鹽焗雞

有妹豬嘅劇情多數都笑到仆街

唔做=/=唔識

果陣博士搵佢裝修，條仆街食夾棍換咗d次貨，賤撚到

現實好多細力咁既人

呃錢呃飲呃食咋

陳生仲瞓喺醫院妹豬就咁按耐不住

食左就返唔到轉頭

陳生好慘咁就下咗車

係咪低能 比15蚊 杯嘢14.3 大力一嚟找咗錢比佢 仲點會差7毫

今次就利用妹豬嘅同情心

找咗五毫爭兩毫

找咗5毫 差兩毫

好似係差2毫

食到流哂鼻水咁

之前博士淫根炒大獲已經還返錢

細力依家同食軟飯有咩分別

你睇多次 細力係話差七毫

我咁醒目，唔會㗎

過夜

細力要換衫

3萬蚊過夜

根根係咪後悔

根叔接受唔到

根叔把聲變埋

水性陽花嘅妹豬

共度春宵

炮友

朋友但叫對方豬嚟豬去

一夜情都可以係朋友

你睇多次
細力有拎住個5毫

細力有無扑到妹豬

根叔個樣

妹豬你又諗到啲乜

愈來愈痴線

砲朋友

屙poopoo

Auntie eat poo

安仔個樣嚇親 jm9

同床共枕

痴線

根叔個樣：我不能接受

周聰：真係家門不幸啊

第一日你地夠4個過夜

同床過夜

嬤孫戀

咪就係佢拎住嘢仲話差七毫 細力真係

嫲孫

食拖鞋飯

Auntie Eat Pool 叫人屙Poo poo

經理都搖頭

經理都無眼睇

部長都擰頭

根:唔可以俾細力呃我個妹豬錢㗎！

佢地兩個緊係無可能啦 因熊
為妹豬係根叔嫁嘛

經理都嚇親

高小姐又喺度

高小姐

水水同3e遮眼pose

好大波

靚姐姐

之後大力咪話
2毫都計囉...

高小姐正左

細力好正

123

熊若水: 愛情無分年齡同性別[/size=4]

有人喺地鐵影到食屎陳師奶玩情慾短訊！

根叔會唔會尷尬啲

妹豬做靚姐姐

尷尬高

原來係ptbf
not pt乖孫

高小姐無眼睇

幾萬蚊

呢條女正好多喎

認左做契弟

高小姐反哂白眼

高小姐對波幾硬下

你可唔可以做我女朋友阿

細力真係賤到仆街

條紅衫女好正

又諗起嗰個晚會根叔同高小姐講過既野

有無ig

好撚仆街

細力呃錢呃感情仲呃埋肉體

細力猪

真人叫咩名

妹豬笑得好甜
愈甜嘅愛情就愈

咁細力都係唔應該講果七毫呢

可唔可以做我女朋友呀？

d補品都係用番係佢度之麻

陳師奶好有米

正

根叔忍唔住啦

根根忍唔住啦

teegun呷醋

根根唔係擔心自己員工細力
而係擔心妹豬畀人騙財騙色
屎根真愛

買比老公反cup

根根好著緊妹豬

假架d奶

細力幾時折墮

陳師奶個仔

妹豬原來有仔

妹豬嬲豬啦

細力會唔會咁好

鬧妹豬係古井
傷透妹豬個心

你地真係多事嘅啫

陳師奶畀根根話人淘佢古井

細力有原則

細力洗白

細力竟然咁順攤

求高小姐ig

皮肉錢

溫暖

真係有愛回家嘅感覺

妹豬好可憐

謎語黎

根根快d氹番妹豬啦

妹豬一皮一晚

細力沉船

妹豬
我屌

假架d奶都唔識？

人間温暖

唔信細力咁好
仲有5min
留名再反cup

俾多成皮俾妹豬細力喎

乾媽

上契

返工又俾老細鬧

做契媽

甄詠珊

俾根根咁話係人都走啦

陳生

陳生仲有得出場

吳細力

細力就係話
比左$15，杯野$14.3，要找7毫
佢拎住5毫，就話唔岩

所以大力咪話2毫佢都計

細力EQ幾高下

陳生好多頂綠帽

心計妹豬

佢老公

原來激脹法

食屎老婆

妹豬高招

好在無離婚

陳師奶好高招

妹豬攻心計暗黑兵法細力獻頭

妹豬真係好可愛

阿叔仲要補返句:食屎

騎呢怪

你明明同根根有嘢

妹豬好重心計